又多間黃店告急

間野係旺中

之前行過睇落幾好 而家應該少左人行
小黃店生意難做
大家平時見到啲黃店仔都要多多支持下

屌,又係執先出聲

依間黃到閃閃發光呀
勁大杯勁足料好好飲㗎
一定要支持下
等你開返呀

呢間真心黃 成間舖貼滿哂文宣 所以唔會見到有藍屍入去幫襯每次經開旺角都買杯走

不過又執黃店愈執愈少

咁既時勢幫到幾多係幾多

旺角太貴租
台式飲品店又多根本養唔到咁多間

又要出旺角..

Pish

飲品鋪咁多 可以點
每個地區都20間
我當黃店佔一半
要養10間黃店飲品真係好難
鋪租 人工 材料費
一日每日飲三杯都未必得

飲到糖尿都唔掂

開正唇茶隔離 但唇茶好飲好多

執-止蝕
希望東山再起